新年快樂 各位手足

祝所有連登仔新年快樂 😳
祝你亂世下平安

牛氣沖天

u too

祝777快d死

身體健康

新年快樂啊
呢隻勁似777

祝林奠、醫畜，警渣

新年快樂

希望popo all dead

支那新年不了

pppp

庫

願榮光歸香港

天b

曱甴

恭喜發財

五毛庫

祝各位連登仔赤口有得出街

dllm so miss u

U唔見左

you too ching

long time 冇吹牛

.

祝各位手足平安

老婆

天bb so miss u

幾時去camping

希望手足 一切平安

新年快樂 身體健康！

好人一生平安

狗渣ok?

csol

出入平安，身體建康

吽!

新年快樂 一切安好

8頭你好慢

有時太快唔係幾好

點解

祝你身體健康

手足姊妹，一生平安

身體不健康

狗屋需要你

大家身體健康，心想事成
光復香港，時代革命

你去左邊

schoo l

你係人才

你好

真係好樣衰好好笑

你話我

你最靚仔

你也是啊

新年快樂!

happy lunar new year ar all bros and sis

有你咁靚仔就好了

牛好似豬咁

呀庫 出入平安 身體健康

出入平安

又食花生

香港光復
時代革新

SourceAB

痴撚線上連登以為上緊百度新你老母年快樂咩

成班人話自己唔係支那人
身體上就慶祝支那節日

台灣呢幾日都係放新年假，樓上jm9

真庫哥靚仔到癲

兒登仔質素差唔多啦

一直都話要憎嘅係共產黨
唔係叫你成撚個中國100%d野都憎哂
自己憎嘅係邊個都唔知

Cow死女啦佢

我dklm

真庫哥𠝹女無數，player 樣嚟

❤️

撇除憎共慘党定鄰國定both呢個問題
慶祝農曆新年係華人習俗，唔係得鄰國先慶祝，了解下個背景好難咩

你d邊個lm?

新年快樂 咁多位五毛

dlllm 死5毛

啊無

幾時跟佢搵食

五毛又想分化？

dllm 死5毛 我8毛 高級過你

跟緊啦搵唔到食咁解啫

Cnmgb

睡覺了

Same, 88

俾佢搶晒

大家同路人，唔好分化，分化就係對家

ok 自己人

我cow 連cow

我想777長命百歲習近平永續帝位喎
換件李克強同曾俊華上去溫水煮蛙你地會「公民覺醒」咩？
我嫌佢依家唔夠癲添呀

你老味搶曬d女，我食什麼？

好醜樣好得意

其實係連豬加咗對角呃我唔到嘅

呢個係咩動作

屌係喎，燒豬

？好似熱身轉手腕

至少我無見過牛係嘅鼻囉豬鼻嚟

呀伯呀婆撚手珠

好似但笑得好kam

連豬好忙，要cosplay埋牛

佢棚牙好似假牙

燒完再cos

早晨操

唔燒太pink扮唔到

又話瞓

睇唔透連仔點諗依個icon 出嚟

聽日唔拜年啦

但係攰了

聽日再講啦

早唞啦，唔拜年就瞓耐啲啦

你講完就好覺

好大機會要remake

點解隻牛咁醜，咁唔似牛，好搞笑好得意

笑得好似 係隻唔開心嘅牛

喊得好似